
### Часть №1

1. (+) Создайте веб страницу, которая будет выводить иерархию сотрудников в древовидной форме.
2. (+) Информация о каждом сотруднике должна храниться в базе данных и содержать следующие данные:
   - ФИО;
   - Должность;
   - Дата приема на работу;
   - Размер заработной платы;
3. (+) У каждого сотрудника есть 1 начальник.
4. (+) База данных должна содержать не менее 50 000 сотрудников и 5 уровней иерархий.
3. (+) Отобразить должность сотрудника.

### Часть №2

1. (+) Создайте базу данных используя миграции Laravel.
2. (+) Используйте Laravel для заполнения базы данных.
3. (+) Используйте Twitter Bootstrap для создания базовых стилей Вашей страницы.
4. (+) Создайте еще одну страницу и выведите на ней список сотрудников со всей
       имеющейся о сотруднике информацией из базы данных и возможностью
       сортировать ​по ​любому ​полю.
5. (+) Добавьте возможность поиска сотрудников по любому полю для страницы созданной в задаче 4.
6. (+) Добавьте возможность сортировать (и искать если вы выполнили задачу номер 5)
       по ​любому ​полю ​без ​перезагрузки ​страницы, ​например, ​используя ​ajax.
7. (+) Используя стандартные функции Laravel, осуществите аутентификацию пользователя для раздела  
веб сайта доступного только для зарегистрированных пользователей.
8. (+) Перенесите функционал разработанный в задачах 4, 5 и 6 (используя ajax запросы)  
в раздел доступный только для зарегистрированных пользователей.
9. (+) В разделе доступном только для зарегистрированных пользователей, реализуйте остальные CRUD операции  
для записей сотрудников. Все поля касающиеся пользователей должны быть редактируемыми, включая начальника каждого сотрудника.
10. (-) Осуществите возможность загружать фотографию сотрудника и отобразите ее на странице,  
где можно редактировать данные о сотрудник. Добавьте дополнительную колонку с уменьшенной фотографией сотрудника  
на странице списка всех сотрудников.
11. (-) Осуществите возможность перераспределения сотрудников в случае
         изменения начальника.
12. (+) Реализуйте ленивую загрузку для дерева сотрудников. Например, показывайте
         первые два уровня иерархии по умолчанию и подгружайте 2 следующих
         уровня ​или ​всю ​ветку ​дерева ​при ​клике ​на ​сотрудника ​второго ​уровня.
13. (-) Реализуйте возможность менять начальника сотрудника используя drag-n-drop сразу в дереве сотрудников.

